反送中幫香港起哂全港奶共傀儡，而中國肺炎就幫全球搵哂隱形奶共人仕

香港佼佼者有三萬隻

全球代表就係WHO，各地奶共人仕

全部原形畢露

部份人可能只覺得係民主vs專制

但其實隱含住良幣vs劣幣

講緊既係藍絲唔單單盲撐政府警察專制者

而係假數字、假數據、假消息、假新聞

隱瞞、造假、甚至篡改病毒發源地逃避責任

居然都有一班藍絲去相信、支持、傳播

佢地已經成為香港既毒瘤，甚至係中共既支持下向全世界擴散

你有冇諗過第日生活既世界全部都係假？

只要係對政府警察不利既全部都被變成假？

只係講真話對政府有影響就會被捕被控？

背後唔係單單既民主對極權

而係人類文明良知之爭

認住佢地！！

Push